個人覺得7號比較重要

如果黨鐵星星二唔開....

推